GME依單野睇得出連登仔幾咁極端同低質

SH個班就成個邪教咁,唔買又屌,take profit又屌,提你幾大風險又要俾你屌,唔講以為搶左你錢

而家股價跌,班淡友又叫人跳樓又乘,好似有仇咁

第一日上連登？

廢人多

慶幸連登終於回復正常

而家唔笑等拜山先笑咩

This is logic

真係痴撚線

窮撚惡過狗
SH post 有啲大户take profit走就笑佢買貝沙灣變買舊樓
淡友就隨時一手都無，又唔敢short，但笑鳩啲高位接火棒，自問輸得起嘅人

其實來來去去都係啲窮撚笑人

最後最抵死就係嗰啲，係live post 入黎問：
未玩過美股 係咪必升？
點解仲未ss?
好想支持下可以點？
嗰班股票都未玩過嘅人 以為玩大細跟隊對爆莊

我兩種都唔係
我一直都係鼓勵佢地SH的

淨係用支牛已經低質la

愛侵力未見識過？

從來股票唔應該講感情，要set止蝕位

連short interest都唔知佢地玩條春咩，大戶平曬倉仲係到發夢

又話sh,唔驚輸錢咪由佢

500股賺幾多

賺成球啦

如果係真嘅都過百萬

冇計，
憎人富貴厭人貧就係咁

叫到呢啲真心覺得恐怖，平時口講自由，但實際就情緒勒索，仲惡過共產黨

所以話就算係網上
講野都唔好去到咁撚盡
把口咁臭一輸撚咗咪俾人binc

利申 輸撚到仆街 但願賭服輸 嬴都唔會gel